謝sir讚揚同事拘捕攜帶氣油彈狂徒 成績振奮人心

尾二個段

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

NoSuchKeyThe specified key does not exist.web/404.htmEAD724A0C3A69E70RPuB3XhId8n+Or2CJpui1BgoOeBUvGmlODGzM+Ya1+aA24j8Fz1eAL4E3o7rzFd2OyD9yQY/yOg=

難怪震怒

分分鐘謝振中有份策劃，衰咗就割席

又幾好戲wo 不過被人踢爆左

震怒

岩岩好一星期前

會唔會捉鬼呢單野係姐sir 策劃

背後策劃者

打死都唔信一條警長自己搞咁多野

幾時變埋condom

功德生成器

主謀已經搵到

啲文筆

賊喊

中阿 新聞有講有警員策劃

知情

話唔定琴日個「炸彈」都係振美私人醒比PK都唔定。

謝振怒

又係呢條賤中

謝sir係真心膠
d手下話鎖定就係鎖定
結果被一野ko

source: 港人港地，唔po link喇

其實呢單野證明狗賊唔會咬藍屍，因為無得升職

咬黃，即使係1500蚊都好，一定有得升

個細路好撚慘

半澤直樹 - 功勞就係上司、責任就係下屬

振中震怒

你點有的

振中變贈膠

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

謝振中喱個人相當有嫌疑

D中文似係初中至高中水平作文

思疑汽油彈

謝蛇係首腦

尋晚已經話撚左借D意捧鳩謝振美
一調環頭即刻做野
肥聰隔代欽點

全港最大嘅恐怖份子組織

S

A

自己人

垃圾到

狗長係condom 姐

後面比力佢做既 永遠都拉唔到